李小加：香港不可能不成功 香港擁有成功的一切要素

對於香港前景，李小加表示，「香港不可能不成功，香港擁有成功的一切要素。」他續稱，盡管香港此前有一些波動，但即使這些波動放大，也不會阻礙香港的成功，因「香港屬於中國，香港又是（中國）最國際化的城市。」

「一國兩制是一個好的體制，這也是為何像我這樣的人願意一直在香港工作生活。」

去年港交所在全球IPO集資額中排名第二，李小加指，未來港交所的定位主要是聚焦中國、聯通全球、科技驅動，即使全球交易所之間的競爭愈發激烈，香港亦要保持開放的心態，只要降低准入壁壘、保持市場競爭力，優秀的公司就會不請自來。

「任何國際投資者都希望來香港，當然他們也會選擇美國、英國等市場，但港交所歡迎那些在哪裡都能成功的企業，希望它們也能來香港上市。」

一國兩制是一個好的體制
大前題係仲有既話
問題外國人當唔當佢仲架在又另一件事

已經摧毀咗啦，得返個中式賭場之麻

講老實話, 唔好兜圈啦

意思即係...
向一面傾斜
用晒同一套寬鬆制度
改制度去遷就未乎合原制度既企業融資上市

講到咁撚勁
又唔見Tesla黎香港上市

上海點解唔得

講多次李小加係邊度出世，邊度人？

好同意
即係黎緊得番大陸公司上市

而且愈黎愈低質

中資股即係另類「自由行打救香港」
副作用好快出現

同時擁有不成功的一切要素 ?

就算香港有一切成功要素

只要有一項不利因素 「中國化」 就足以摧毀咁多樣 利好因素

啲大陸股平價係美國上完貴價返黎香港

香港有失敗既唯一要素

共產黨

睇唔透佢地個business model係邊度

但失敗嘅主因在支那

但香港有李小加呢個失敗因素